[727] [轉自雲海] YOHO Mall計劃圍死示威者唔比消防入

唔知有冇人post過，有冇人去yoho fact check下

自推

都要fact check

有冇yoho員工?

搵人今日唔小心滑親 唔小心打爛 試下先

fact check

驚閪咩？我係Yoho mall某餐廳book左枱食飯
佢地班試下拉9我 我告9佢地

新鴻基正垃圾

最怕佢玩火然後屈黑衫人咋

雲海自己Fact check左未？定又衝出黎講左先？

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

所以想搵人去yoho睇下d走火通道

你可以直接報告比消防聽懷疑係咁
叫消防FACT CHECK

真心，sell hong kong 洗緊底，唔會咁做啦，你睇佢之前都做左好多準備，有冇人fact check過，其實雲海都係聽人講！！

雲海無鬧人 只係叫元朗人留意同埋可以叫消防去FACT CHECK

新地真係 Shame Hong Kong

Fact check 左先講

都係好事. 槍頭對出

雲海次次都係「有朋友同佢講」「有消息人士同佢講」就算係fact check
你個朵響姐
都要求證架大佬

傻啦 而家洗緊底點會咁做呀

推左先

通水俾消防兄弟, 叫佢地聽日巡查下, 捉到正仲可以發告票

搵人推吓啲門試吓先

呢期係咁放流料

隔離有post咪話佢9up